而家係咪好興黑色窄腳褲，2個膝頭姴開 ?

好似係容易郁動啲，不過我未試過

打直裂